[有請小鳳姐] 狂賀痴瘋 羅冠聰 周永康入冊

彰顯法治精神

Push

呢啲社會垃圾 應該dum入沙咀慢慢畀柳記調教啦 入成人監倉真係益咗佢

幾時到佔中三子 加速啦唔該

仲有梁天琦黃台仰 快啲入沙咀畀柳記玩弄啦屌

負皮嗰啲出句聲啦

垃圾

連登憤青不願面對真相

Pish

一本好生活

[有請小鳳姐] 狂賀痴瘋 羅冠聰 周永康入冊

做咩姐你

抵撚死啦